仲記唔記得舊登有個魔法故 作者叫街市管理員

初初尾已爛 D人話佢肺勞死左
以為呢世都冇得再睇
點知

佢返黎喇 等左幾年
好似old news左 勿屌

冇人記得

好耐啦，你上去佢facebook追啦